係海外嘅巴絲記住要係11月24號番黎投票

11月24號(星期日)係投票日
一票都不能少
請巴絲叫曬自己識嘅巴絲係11月24號番香港投票
你嘅一票非常重要！
你忍心見到一班用納稅人嘅錢黎賣港嘅保皇黨垃圾議員當選咩？佢地無能，但係就有好高人工，你覺得合理咩？佢地賣港，你忍心見到咩？

btw 今日就係選民登記deadline，未登記嘅請快去登記！

一撚定返

幫手叫海外嘅兄弟姊妹番黎

一票都不能少